觀塘線做乜撚野

連炒兩日

發生咩事

係咁停

唔撚係嘛 成日都搞D咁既野

個名

好彩落左車

唔係下話，要考試

出左九龍灣好返d

安全到達九龍塘 又瀨屎咩？